計我話修乜鬼逃犯條例啊 修槍械管制條例咪仲好

人人有槍 齊齊自衛

向美國學習

打到列強!
全民皆兵!
口炮不要得 要用武力爭取! 以夷制夷!
以洋槍制洋人!